迪帥哥要你睇到我最終勝利~~✋🏻

我有我撲法怕誰太埋四連發
撲也有腳法永未折服拒絕高壓
永遠有似熱刺未試驗過未怕黑
Gea Gea Gea~

我有我性格拒絕去皇變垃圾
個老闆太廢我沒有25圖衰格
到老無態了怕比fan屎恐嚇
永遠有似熱刺未試驗過未怕黑
Gea Gea Gea~

喂你MMA咪撚咁小器 射中雙位都不過我手臂
上季這雙手於險惡化解阿妓
撲高空波封單刀阻止你 阿里孫興慜傾你請爭氣
迪帥哥要你睇到我最終勝利

傾好廢 射門 喂喂喂
Son好廢 射門 喂喂喂
不枉費敢摩考我幾高修為 (無多啲靚波我點衰俾你睇）
普巴貴? 妙傳 喂喂喂
福仔廢? 入球 喂喂喂
鍾斯廢! 即管考我怎麼解圍
我擋過的靚波已經太多太多 對手記得踢波咪講咁多放馬過嚟

*Gea 讀音 Hea ar

第二段copy 多左句

永遠有似熱刺未試驗過未怕黑

原曲

有無人唱 韓費彈狗黑b?

我有我性格拒絕去皇變垃圾
個老闆太廢我沒有25圖衰格

十卜夜神

難唱到傻

唱哂成首

傾好廢 你腳射門喂喂喂
Son好廢 你腳射門 喂喂喂

加番會唔會好D

好正

搵到韓費彈狗唱就好
好掛住 拿 果個落差既感覺

個老細太廢我沒有25圖衰格？

推到有人唱

黑b把鍊春袋聲

Cls

迪大帥

Gchi

push

Dicky都係打龍 但好似車狗黎

Dicky打龍真心? 佢咁高點打龍呀

思朗
有興趣唱？

收嗲啦

想聽左羊右華班底

應該搵耶耶托尼耶耶耶唱

可一不可再架啦果個經典

你岩
以為闆讀細添

邊到有得搵純音樂？

試下 vocal remover

樓主自己唱

嗱～～～～～～～

舊歌重溫～

所以咪冇打職業 去左拍戲囉

笑撚死

好撚正

Push

咁撚早